有碗話碗Alfred都表態

連登仔subs左未?

另外想問係咪有隻达犬仲繼續關注緊?

之前去龍門冰室已經表咗態

係 要多多支持佢

樓豬坐左幾耐

有良心既片特別好睇

訓咗幾耐？